有冇翻IZZUE既巴打

想問下IZZUE如果翻全職簽約，可以中途轉兼職嗎？

老翻izzue?

問HR/店長

如果店長話唔可以...咁會點？我硬係要翻兼職呢？ 佢係咪吹我唔漲